是日...吃了...

大食 岩我

正野

真係乜都放上連登

邊忽大食
今日全日食呢d

還可以喔～～～
謝謝您

這裡是香港
有言論自由！

呢d都唔放得你放你老母上黎啦- -

走啦屌你老母

wa食好多野

肥姐蠔係咩？？

肥姐蠔餅
b仔隔離街
好好味
26蚊/件

搵日試下

收皮啦大陸閪

好正咁

我操你老母個臭閪b呀

不得了
見到都想食

操你媽的b
超屌的拉絲

做乜撚嘢扮港男

食咁撚多野

好撚爽皮呀巴打，正

你露..on9

我操你媽的b呀